嚴正呼籲！！ 聽日除左塞 仲有一件好重要的事

先發制人
你地諗下停左近一個禮拜
如果聽日又翻唔到學
聽日政府一定打悲情牌
話中小學生好慘
所以

各中學生反修例聯盟
立即發文 強烈譴責 制度暴力 危害社會 罪不在示威者上
中小學生 可以影學生證支持運動
幫我推 咁和理非一定要做左先